祈求天父爸爸令矮仔係宜個世上消失

祈求天父爸爸令矮仔係宜個世上消失
矮仔影響市容

高過170應該斬腳

你講緊咩阿
Between 屌你老母

斬你老母隻腳呀
聽唔明呀？我話斬鳩你隻腳呀

宜你老母閪咩

如果170以下嘅人消失哂
180以下嘅人就會成為矮仔

Jesus

好

依家連宜都唔比用啦
5p獵人

屌你老母
我得150cm仲要斬我隻腳

170以下嘅人消失
就再無矮仔黎個詞語

巴打個名